悟空很忙！東映動畫將為《龍珠》成立專屬部門！

野澤雅子都81歲啦
成套龍珠悟空都係佢一人配
佢唔係度既話,日本人鬼接受到另一個悟空聲咩

由鳥山明創作的國民級作品《龍珠》儘管距離原作完結已經過去20多年的時間，但官方依然會不斷推出新的企劃。

因為粉絲們始終保持的熱情，也讓官方從未忽視這個超級IP的影響力。近日有消息指，東映動畫成立了專門負責《龍珠》的部門！

在3月23日的時候，東映動畫公佈了組織架構和人事變更的消息。其中在TV企劃部方面，東映新增設了一個名為第三視頻企劃部的部門，這個部門的主要任務就是負責《龍珠》。該部門的負責人為鈴木篤志。看來這個IP冷飯太好炒了！

原來已經81歲
一個人配晒悟空，悟飯，悟天

仲有悟空呀哥，黑悟，比古洛

一睇就知龍珠好揾過海柒王

悟空阿哥都係咩？

好似阿哥同老豆都係

一諗到悟空把聲走個陣
我絕對會眼濕濕

搵定接班人都啱㗎啦

重新畫過宇宙大會啦
打打打...

拿迪斯一定唔係囉

用program錄起佢把聲的特徵，遲 d用 AI扮番佢把聲出來

得喎

我覺得依家既技術模擬一種似既人聲應該唔難，
但效果出黎自唔自然同埋同畫面夾唔夾就難講

鍾意粵配把聲多啲
成熟得黎帶點幼稚
加上以前都係聽開粵配

語氣應該係最難
就算係同一句 語氣唔同已經差好遠

我見到有套新排球動畫已經佢又有份
再拍龍珠真係攰撚死佢 唔好再搞啦 ....

而家好少聽到 幫悟空配音果個無線配音員把聲

應該永世都冇可能再聽到

搞到我諗起飛影把粵配聲

一直覺得日配太雞仔聲，完全唔似一個老豆
粵配個把先似番一位慈父

用左A l 還原 啲新人聲優 等食屎都得了

始終語氣難控制，應該係整個類似AI變聲器，新聲優錄完，AI幫佢變。
咁語氣，節奏嗰d就易搞好多

龍珠真係好痴線
完左咁耐人氣都keep 到
個陣冇動畫都成日有新game

有時係明珠台聽到

日漫畫動畫最鼎盛年代既王者
連一樣咁高質既SD都要做萬年老二
即係我覺得如果SD有幸出返
唔駛畫新，拎返全國果2場黎做動畫
應該都唔輸幾多

比達粵配有種傲氣

拿迪斯唔係佢配，劇場版既達列斯先係

唔可能啦
一來sd 有鬼game 咩 好似劇埸版都冇
二來外國冇人氣得
龍珠鬼佬仲迷過日本

龍珠係外國真係紅撚到仆街
你去過美洲 人哋成間玩具鋪都係賣龍珠
仲多過MARVEL

去睇小丸子咪仲有佢把聲
人地又未退休

唔好攞垃圾同龍珠比

用變聲器較咪得囉

幾年前J2龍珠改都改左人配啦，完全唔夾

第一時間諗起米奇老鼠

呢幾百年內都唔會有一套超越到龍珠

出d 外傳ova 好過求其畫一d無霸氣on9仔樣既人打打打啦

個乜撚吉連真係好撚柒，卒仔樣

龍珠 如果好似marvel 拍真人版

我代表ATV向果D「TVB本命配音／動畫迷」道歉
如果海賊王系TVB播
你地態度一定會180度改變

出過 好垃圾

巴打你坐左幾耐

海柒王過多2年冇人識啦

龍珠我80歲阿爺同個6歲侄仔都識

睇墨西哥都知
鬼佬呢方面好open
唔似香港要收埋自己既
成班大人迷龍珠可以咁開心

令我諗起

大雄， 我無可能永遠喺你身邊咖

好心完左去啦
龍珠超咁糞

快D將戲情寫到所有撤亞人都啞哂

全部都要學手語

同樣有打鬥
DBZ小兒向 純fantasy 講環保
OP成人向 有政治意味（反政府 反權貴）被壓抑唔出奇

一個兒童向
一個成人向
好難相比

連登話op兒童向喎

OP成人向 我第一次聽

81歲 嘩 真係熱血

做賊都吹奏

黎緊套鬼太郎都有佢份配鬼眼爸爸啦~~

P.S. 野沢婆婆本身係第一代鬼太郎既配音員

op d 人物好柒

結衣bb最尾都係講幾句

咪姐係話比全世界知龍珠超唔會係最後一套動畫

東映: 成塊色板有排出啦

真係好撚慘
背負起無數人集體回憶
休都冇得退要做到死為止
工作已經唔係一份工
而係對全世界龍珠迷一份心意

唔係兒唔兒童問題
係越出越差
10年前我係高登每星期都開最新漫畫post
現在狗都唔屌

比達悟空就換下頭髮顏色，菲利就換下膚色，真係慳水慳力
唔知幾時會爆煲

配悟空嗰個未死喎

龍珠超最尾幾好睇
下次會唔會搵番斯路出黎binc

其實全球咁多fans 好心佢就畫好d
以前d人樣動畫都畫得好準好靚
雖然依家分鏡同動作 都多左

其實我一直覺得舊版9x年代個套龍珠z
去到布歐篇,個畫功水準真係吊打好多而家既動畫
就算新個套都輸比佢陣
好鬼靚個期

唔關事
野澤雅子對悟空呢個角色好自豪
佢主動講好想繼續,後會有期

你個垃圾五毛sky
真係咩都關你事架喎

又真人版？傻撚左咩

因為入樽太少兒科 ,街場求期搵個鬼佬都完勝仙度

龍珠超係低能向

一定唔會斯路咁難畫

果把聲搞笑又得認真又得

千葉繁幽游白書個桑原